見到藍絲Page，千祈唔好畀嬲

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

長氣D再講多次，進化下唔該。

轉發:

[警世]點解大家幫咗林奠/黑警都唔知？
我從事online marketing多年，熟悉Facebook運作，我有必要同大家講，等大家唔好用錯力咗幫對家都唔知

好多時，大家見到土共/林奠/黑警Facebook專頁發表歪理，大家會異常踴躍去比嬲，瘋狂留言批評，仲要狂share叫人一齊去鬧，真係錯晒方向，幫對家大幅提升專頁曝光率，令更多人睇到佢哋啲post，反而同路人嘅post，大家往往往往無咁大熱情去推post

大家變咗好落力幫對家😣，但同路人反而無幫😢

一個post曝光率有幾高，Facebook會考慮逾百項因素，而且比嬲係加分因素，呢樣嘢好多人唔知

為咗方便解釋，我用一堆加減分數說明，數字只係假設，唔係精準！（Facebook真實衡量時比較複雜，唔係簡單固定加減數）

比like +1
比心/笑/嬲/喊/嘩 +2
分享 +4
簡單留言 +8
有意義留言 +20

隱藏貼子 -100
隱藏所有帖子 -300
舉報 -200
舉報(提交給Facebook審查) -600

簡單留言係指求其打啲字(例如support，做得好)，有意義留言係指願意花時間打字回應，但又唔係spam/洗版亂貼
留言唔係只計原貼內，你係人哋分享下面留言都會加分

舉報分兩個層面，一個只係簡單回饋，一個係要提交給Facebook審查，唔係個個回饋都可以提交，例如舉報「不實報導」及「垃圾訊息」係唔會出現「舉報貼子」(提交給Facebook審查)呢個選項，後者嚴重過前者

其他因素，例如停留時間，專頁以往表現，有無激烈辯論(有爭議係加分)

大家被fake去幫對家嘅事例
土共專頁出post問，杜汶澤 vs 阿叻，邊個表現好啲
跟住啲人就分享土共post，叫人幫拖投杜汶澤，同五毛鬥多😨

林奠出埋西post搏吊
成功吸到大量嬲同瘋狂辱罵
大家變咗林奠最佳推post員😫

正確做法
垃圾土共專頁嘅投票，咪由得佢哋自high，咪鬼參加🙅‍♀🙅‍♂
諗下係咪真係有需要留言反駁（大部分人碌post時係唔睇留言）🤔
唔比嬲，齋舉報
舉報完再隱藏post😈

至於同路人
大家要落力做推post師
記住推post三寶：
比心/嬲
留言
分享

唔想見到再有人用錯力幫對家
請幫手傳開去🙏🙏

更多實用資訊及抗爭錦囊

推

push

係

搵人同你一齊推啦 組織幾個連登兄弟 一齊推先可以上到熱門

連登點俾心心

講緊FB呀

直接report

推
唔好幫對家做數

上連登，___

Push ar

Push

119

冇fb 幫你推推算

大家唔好亂咁推post la